let data = { "steps": { "pajzsfroma": { "type": "element", "title": "Pajzsforma", "options": { "1": { "id": 1, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/formak\/forma_01.svg", "width": null, "height": 250, "pos": ["center", 130, "center", "top"], "override": true, "zindex": 0, "colors": 2, "message": "t\u00e1rcsapajzs", "pic_positions": [{ "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [210, 250, "right", "top"], "pic_pos": 0 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [340, 250, "left", "top"], "mirror": "x", "pic_pos": 1 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 65, "maxHeight": 65, "pos": [235, 260, "center", "center"], "pic_pos": 2 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 65, "maxHeight": 65, "pos": [325, 240, "center", "center"], "pic_pos": 3 }] }, "2": { "id": 2, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/formak\/forma_02.svg", "width": null, "height": 250, "pos": ["center", "center", "center", "center"], "override": true, "zindex": 0, "colors": 2, "message": "h\u00e1romsz\u00f6g\u0171 pajzs", "pic_positions": [{ "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [210, 250, "right", "top"], "pic_pos": 0 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [340, 250, "left", "top"], "mirror": "x", "pic_pos": 1 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 65, "maxHeight": 65, "pos": ["center", 310, "center", "center"], "pic_pos": 2 }] }, "3": { "id": 3, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/formak\/forma_03.svg", "width": null, "height": 250, "pos": ["center", "center", "center", "center"], "override": true, "zindex": 0, "colors": 2, "message": "cs\u00fccsk\u00f6s talp\u00fa pajzs", "pic_positions": [{ "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [210, 250, "right", "top"], "pic_pos": 0 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [340, 250, "left", "top"], "mirror": "x", "pic_pos": 1 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 65, "maxHeight": 65, "pos": [240, 220, "center", "center"], "pic_pos": 2 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 65, "maxHeight": 65, "pos": [305, 320, "center", "center"], "pic_pos": 3 }] }, "4": { "id": 4, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/formak\/forma_04.svg", "width": null, "height": 250, "pos": ["center", "center", "center", "center"], "override": true, "zindex": 0, "colors": 2, "message": "kerek talp\u00fa pajzs", "pic_positions": [{ "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [210, 250, "right", "top"], "pic_pos": 0 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [340, 250, "left", "top"], "mirror": "x", "pic_pos": 1 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 65, "maxHeight": 65, "pos": ["center", 200, "center", "center"], "pic_pos": 2 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 65, "maxHeight": 65, "pos": ["center", 330, "center", "center"], "pic_pos": 3 }] }, "5": { "id": 5, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/formak\/forma_05.svg", "width": null, "height": 250, "pos": ["center", "center", "center", "center"], "override": true, "zindex": 0, "colors": 1, "message": "ov\u00e1lis pajzs", "pic_positions": [{ "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [210, 250, "right", "top"], "pic_pos": 0 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [340, 250, "left", "top"], "mirror": "x", "pic_pos": 1 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 75, "maxHeight": 75, "pos": ["center", "center", "center", "center"], "pic_pos": 2 }] }, "6": { "id": 6, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/formak\/forma_06.svg", "width": null, "height": 250, "pos": ["center", "center", "center", "center"], "override": true, "zindex": 0, "colors": 2, "message": "hegyes talp\u00fa pajzs", "pic_positions": [{ "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [210, 250, "right", "top"], "pic_pos": 0 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [340, 250, "left", "top"], "mirror": "x", "pic_pos": 1 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 50, "maxHeight": 50, "pos": [240, 315, "center", "center"], "pic_pos": 2 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 50, "maxHeight": 50, "pos": [320, 215, "center", "center"], "pic_pos": 3 }] }, "7": { "id": 7, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/formak\/forma_07.svg", "width": null, "height": 250, "pos": ["center", "center", "center", "center"], "override": true, "zindex": 0, "colors": 2, "message": "renesz\u00e1nsz pajzs", "pic_positions": [{ "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [210, 250, "right", "top"], "pic_pos": 0 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 130, "maxHeight": 175, "pos": [340, 250, "left", "top"], "mirror": "x", "pic_pos": 1 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 65, "maxHeight": 65, "pos": ["center", 200, "center", "center"], "pic_pos": 2 }, { "width": null, "height": null, "override": true, "zindex": 5, "maxWidth": 50, "maxHeight": 50, "pos": ["center", 340, "center", "center"], "pic_pos": 3 }] } } }, "maz": { "type": "color", "title": "M\u00e1z", "options": { "1": { "id": 1, "color": "#ffd100", "message": "ARANY<br>tisztelet, hatalom, kir\u00e1lyh\u0171s\u00e9g" }, "2": { "id": 2, "color": "#e5e5e5", "message": "EZ\u00dcST<br>tisztas\u00e1g, hit" }, "3": { "id": 3, "color": "#db281e", "message": "V\u00d6R\u00d6S<br>b\u00e1tors\u00e1g, v\u00e9r\u00e1ldozat" }, "4": { "id": 4, "color": "#0038a5", "message": "K\u00c9K<br>\u0151szintes\u00e9g, kegyess\u00e9g" }, "5": { "id": 5, "color": "#00993d", "message": "Z\u00d6LD<br>term\u00e9kenys\u00e9g, fiatals\u00e1g" }, "6": { "id": 6, "color": "#000000", "message": "FEKETE<br>f\u00e1jdalom, b\u0171nb\u00e1nat" }, "7": { "id": 7, "color": "#b50a9b", "message": "B\u00cdBOR<br>m\u00e9lt\u00f3s\u00e1g" } } }, "takaro": { "type": "element", "title": "Takar\u00f3", "options": { "1": { "id": 1, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/takarok\/takaro_01.svg", "width": 375, "height": null, "pos": ["center", 100, "center", "top"], "override": true, "zindex": 1 }, "2": { "id": 2, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/takarok\/takaro_02.svg", "width": 375, "height": null, "pos": ["center", 55, "center", "top"], "override": true, "zindex": 1 }, "3": { "id": 3, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/takarok\/takaro_03.svg", "width": 375, "height": null, "pos": ["center", 55, "center", "top"], "override": true, "zindex": 1 }, "4": { "id": 4, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/takarok\/takaro_04.svg", "width": 375, "height": null, "pos": ["center", 55, "center", "top"], "override": true, "zindex": 1 }, "5": { "id": 5, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/takarok\/takaro_05.svg", "width": 375, "height": null, "pos": ["center", 55, "center", "top"], "override": true, "zindex": 1 } } }, "sisakdisz": { "type": "element", "title": "Sisakd\u00edsz", "options": { "1": { "id": 1, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/sisakdiszek\/sisakdisz_01.svg", "width": null, "height": 65, "pos": ["center", 90, "center", "top"], "override": true, "zindex": 2, "message": "hercegi\/fejedelmi korona" }, "2": { "id": 2, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/sisakdiszek\/sisakdisz_02.svg", "width": null, "height": 65, "pos": ["center", 90, "center", "top"], "override": true, "zindex": 2, "message": "gr\u00f3fi korona" }, "3": { "id": 3, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/sisakdiszek\/sisakdisz_03.svg", "width": null, "height": 65, "pos": ["center", 90, "center", "top"], "override": true, "zindex": 2, "message": "b\u00e1r\u00f3i korona" }, "4": { "id": 4, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/sisakdiszek\/sisakdisz_04.svg", "width": null, "height": 65, "pos": ["center", 90, "center", "top"], "override": true, "zindex": 2, "message": "nemesi korona" }, "5": { "id": 5, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/sisakdiszek\/sisakdisz_05.svg", "width": null, "height": 100, "pos": ["center", 55, "center", "top"], "override": true, "zindex": 2, "message": "lovagi sisak" } } }, "cimerkepek": { "type": "element", "title": "C\u00edmerk\u00e9pek", "options": { "1": { "id": 1, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_01.svg", "side": false, "message": "KARDOT TART\u00d3 K\u00c9Z<br>csat\u00e1ban \u00e9rdemelte ki a nemess\u00e9get" }, "2": { "id": 2, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_02.svg", "side": false, "message": "CSILLAG<br>\u00f6r\u00f6kk\u00e9val\u00f3s\u00e1g, megsokszorozva b\u00e1rminek a jelk\u00e9pe lehet" }, "3": { "id": 3, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_03.svg", "side": false, "message": "NAP<br>f\u00e9ny \u00e9s melegs\u00e9g, sug\u00e1rz\u00f3, j\u00f3tev\u0151" }, "4": { "id": 4, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_04.svg", "side": false, "message": "TORONY<br>konkr\u00e9t v\u00e1rra, er\u0151d\u00edtm\u00e9nyre utal" }, "5": { "id": 5, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_05.svg", "side": true, "message": "OROSZL\u00c1N<br>uralkod\u00f3, nagyerej\u0171, t\u00f6rv\u00e9ny v\u00e9delmez\u0151je, b\u00e1tors\u00e1g, er\u0151" }, "6": { "id": 6, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_06.svg", "side": true, "message": "GRIFF<br>felt\u00e1mad\u00e1s" }, "7": { "id": 7, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_07.svg", "side": true, "message": "DARU<br>\u00e9bers\u00e9g, h\u0171s\u00e9g" }, "8": { "id": 8, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_08.svg", "side": true, "message": "F\u0150NIX<br>Istenhez val\u00f3 v\u00e1gy\u00f3d\u00e1s" }, "9": { "id": 9, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_09.svg", "side": false, "message": "GY\u00cdK<br>szerencsehoz\u00f3" }, "10": { "id": 10, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_10.svg", "side": false, "message": "GY\u0170R\u0170<br>b\u00f6lcsess\u00e9g, felismer\u00e9s" }, "11": { "id": 11, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_11.svg", "side": false, "message": "GY\u0170R\u0170T TART\u00d3 MAD\u00c1R<br>az \u00fat (vagy valaminek) az \u0151rz\u0151je" }, "12": { "id": 12, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_12.svg", "side": false, "message": "H\u00c1RFA<br>zenei \u00e9rdemek" }, "13": { "id": 13, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_13.svg", "side": false, "message": "SZIKLA<br>\u00e1llhatatoss\u00e1g" }, "14": { "id": 14, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_14.svg", "side": false, "message": "KULCS<br>megszabad\u00edt\u00e1s, tud\u00e1s" }, "15": { "id": 15, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_15.svg", "side": true, "message": "B\u00c1R\u00c1NY<br>\u00e1rtatlans\u00e1g, h\u00edv\u0151 ember" }, "16": { "id": 16, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_16.svg", "side": true, "message": "KUTYA<br>v\u00e9delmez\u0151" }, "17": { "id": 17, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_17.svg", "side": false, "message": "LANT<br>k\u00f6lt\u00e9szet" }, "18": { "id": 18, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_18.svg", "side": false, "message": "KARD<br>vit\u00e9zs\u00e9g" }, "19": { "id": 19, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_19.svg", "side": true, "message": "MEDVE<br>hatalom, v\u00e9delmez\u0151 er\u0151" }, "20": { "id": 20, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_20.svg", "side": false, "message": "M\u00c9H<br>szervezetts\u00e9g, rend, szorgalom" }, "21": { "id": 21, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_21.svg", "side": false, "message": "OLAJ, olajfa<br>kegyelem" }, "22": { "id": 22, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_22.svg", "side": true, "message": "OSZLOP<br>valaminek a t\u00e1masza" }, "23": { "id": 23, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_23.svg", "side": false, "message": "R\u00d3ZSA<br>mindens\u00e9g teljess\u00e9ge, Krisztus sz\u00edve" }, "24": { "id": 24, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_24.svg", "side": true, "message": "S\u00c1RK\u00c1NY<br>er\u0151 \u00e9s hatalom" }, "25": { "id": 25, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_25.svg", "side": true, "message": "SAS<br>gy\u0151zelem \u00e9s nagyhatalmi t\u00f6rekv\u00e9sek" }, "26": { "id": 26, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_26.svg", "side": true, "message": "STRUCC<br>csal\u00f3, szemf\u00e9nyveszt\u0151" }, "27": { "id": 27, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_27.svg", "side": true, "message": "SZ\u00c1J\u00c1BAN PATK\u00d3T TART\u00d3 L\u00d3<br>kov\u00e1cs" }, "28": { "id": 28, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_28.svg", "side": false, "message": "K\u00cdGY\u00d3<br>j\u00f3, \u0151rz\u0151" }, "29": { "id": 29, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_29.svg", "side": false, "message": "T\u00d6LGYFA<br>b\u00e1tors\u00e1g, bajt\u00e1rsiass\u00e1g" }, "30": { "id": 30, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_30.svg", "side": false, "message": "NAP \u00c9S A F\u00c9LHOLD<br>sz\u00e9kely" }, "31": { "id": 31, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_31.svg", "side": true, "message": "Z\u00d6LDELL\u0150 \u00c1GACSKA<br>ut\u00f3d" }, "32": { "id": 32, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/cimerkepek\/cimerkep_32.svg", "side": false, "message": "ALMA<br>fiatals\u00e1g, term\u00e9kenys\u00e9g\/b\u0171n " } } }, "motto": { "type": "element", "title": "Mott\u00f3", "options": { "1": { "id": 1, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/motto\/motto_01.svg", "width": 350, "height": null, "pos": ["center", 420, "center", "top"], "override": true, "zindex": 6, "text": { "pos": 415, "fontsize": 18, "maxWidth": 195 } }, "2": { "id": 2, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/motto\/motto_02.svg", "width": 350, "height": null, "pos": ["center", 440, "center", "top"], "override": true, "zindex": 6, "text": { "pos": 450, "fontsize": 18, "maxWidth": 240 } }, "3": { "id": 3, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/motto\/motto_03.svg", "width": 350, "height": null, "pos": ["center", 420, "center", "top"], "override": true, "zindex": 6, "text": { "pos": 418, "fontsize": 18, "maxWidth": 210 } }, "4": { "id": 4, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/motto\/motto_04.svg", "width": 350, "height": null, "pos": ["center", 440, "center", "top"], "override": true, "zindex": 6, "text": { "pos": 467, "fontsize": 18, "maxWidth": 195 } }, "5": { "id": 5, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/motto\/motto_05.svg", "width": 350, "height": null, "pos": ["center", 440, "center", "top"], "override": true, "zindex": 6, "text": { "pos": 473, "fontsize": 18, "maxWidth": 180 } }, "6": { "id": 6, "src": "\/templatepacks\/rakoczi\/webroot\/images\/heraldika\/motto\/motto_06.svg", "width": 350, "height": null, "pos": ["center", 440, "center", "top"], "override": true, "zindex": 6, "text": { "pos": 443, "fontsize": 18, "maxWidth": 170 } } } } }, "texts": { "keszvagyok": "K\u00e9sz vagyok", "elkuldom": "Elk\u00fcld\u00f6m", "email_invalid": "\u00c9rv\u00e9nytelen e-mail c\u00edm", "email_nomail": "Nem adott meg e-mail c\u00edmet", "email_success": "Sikeres e-mail k\u00fcld\u00e9s", "email_failture": "Sikertelen e-mail k\u00fcld\u00e9s" } };

const process = require('process');
const { exec } = require('child_process');

//console.log(process.chdir)

let images = []
for (let key in data.steps) {
  let step = data.steps[key]
  if (step.options) {
    for (let i in step.options) {
      let option = step.options[i]
      if (option.src) {
        images.push('https://rakoczi.museumsys.eu' + option.src)
      }
    }
  }
}

process.chdir(__dirname + '/assets');

(async () => {
  for (let image of images) {
    await download(image)
  }
})()

async function download(url) {
  return new Promise((resolve) => {
    //console.log(process.cwd())
    let command = 'wget ' + url
    // console.log(command)
    exec(command, (e, out, err) => {
      console.log(e, out, err)
    })
    setTimeout(resolve, 1000);
  })
}